[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

呢幾日8.31事件大量證據開始是連登浮上面，詭異嘅是外界好似已經不聞不問。而令我深信天安門2.0嘅發生是蘋果嗰編勇武遺言，過百手足隨地下隧道逃亡，生死未卜，假如真是有百幾人走甩左，嗰班武警軍警會唔會發癲打死走唔甩嘅手足。

種種環境證據都證明緊太子出現大規模屠殺，我愈睇得多我嗰心就愈不安

封站24小時。
黑警再次否認太子有死人。
警司級人員爆料。
多條片段顯示黑警神色慌張。
殺人級武力制服。
幕門被爆吻合勇武遺言。
黑警記招片段詭異封面。
10個紅色傷者個案得7個返上嚟。
百人逃生令武警失控。
有手足表示知情，講到有文有路。

唔好同我講FC,請FC撚出去,
呢件事嚴重程度可以瓦解成個港共乃至中共。

呢家我有方法將事件嚴重推上國際，同埋可以將港共逼入絕路你交唔交出cctv呢個核彈一樣會引爆，亦可以證明事件真偽

第一步：
講明我一生人沒跪人，
即使是父母都是咁話，
但是為左手足我可以。

3/8-5/8
每晚8時至9時前往太子車站控制室外下跪，為左有可能被毀屍滅跡嘅手足FoundingFather鬼可以唔要尊嚴去求人。全程禁止禧笑，蘊釀情緒放聲咁哭，哭鬧前向傳媒表達如果因此輕生你就是遮蓋成件事嘅罪人。

目的只有一個逼使知情者最後嘅良知。
但是我可以話你聽港共慢慢滅緊口

成場行動主要目的製造年輕人普羅大眾不再信任滿口慌言嘅政府同埋黑警。

我地只接受當晚所有一分不減嘅cctv佐證，並且片中一定要有各報直播記者嘅存在去1核實並唔是造假片段。

並且向外媒宣佈香港人懷疑太子站發生屠殺事件，並且不信任政府，要求交出cctv證明其清白。我要同大家講定呢幾晚一定要製造無比悽厲嘅畫面比外媒，令佢地幫我地出聲，但強調現階段是懷疑。

事件繼續發酵三天，呢幾日暫停所有勇武，並且每晚不對警方進行任何衝突對恃。

直至星期五最後通牒，交出所有cctv證明其清白，否則向外媒宣佈8.31太子站發生大屠殺。

呢招是以退為進，用哭聲或沉默或跪求港鐵職員交出cctv，發酵三日三夜博取世界同情，逼佢交出cctv，即使好彩炒左車世界一樣會見到香港平民不再信任政府警察，將有效加快人權法通過。但不幸真是發生屠殺，支共將會即是引爆。

死線是6/8，否則單方面宣佈此事屬實，已點樣有效加持其可信性，每晚哭得有幾慘得幾慘，跪爆佢

天佑義士 平平安安

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我屌真是有中二手足離世

你地今晚同我去太子地鐵哭爆佢，有幾悽慘得幾悽慘

推
一定要還完831太子站真相

推

非p牌同我互推 今晚8點前要推上去

我個心好不安，情緒就嚟爆啦有中二手足就死左 我唔會輕生但是我想你地同我去太除2喊爆佢

求幫我推啦

幫推

還完831真相

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

咪當黑警傻架
我深信有義士遇害
但黑警已毁屍滅跡

但無證據 證明 無辦法架

推呢單一定唔可以不了了之

整合咗未？

仲有混入公安一定要煲

你不如去中聯辦門口跪，你有冇見過跪完皇軍唔殺，跪完德軍唔殺，個傳道人呀叔一跪就比人踢仲要屈做之前掉磚

push

所以話以退為進 呢招是要置佢於死地，如果無cctv就單方面公佈，手足唔該睇晒先，我有寫原因同理據。

Push la diu
P推不了 幫手

唔是跪警察或者政府，我地只跪當日值班職員同埋當日死左嘅手足。

Tui

同埋講到明7/8機場番桌，如果煲得夠大，真是可以重現百倍812

謝推

p仔謝推

推
生要見人，死要見屍
還番義士俾我地啊屌你老母

謝推 出名嘅師兄

今晚唔是淨是得個推，要出去喊㗎

721 811 831

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

推爆佢

Bong nei tui. Hak king sei tsuen ka

黨鐵點會比cctv你
同要求成立獨立委員會一樣

佢地身有屎 一定唔會理你

煽情牌有用嘅
手足肯做支持
如果係死咗人
就一定要上國際
幫推

當日有義士爆幕門由隧道逃生?
咁樣我反而擔心呢班人喎，係隧道入面用地鐵碌死晒佢地都冇人知

其實不停宣傳死左幾個等自然發酵
無人解釋傳聞既野講講下就當真

呢班人囉撚到cctv咩，分分鍾即場delete埋

是 我仲未見有手足報平安。淨是話是美孚爆1閘走左有沒人fc呢班人是生是死過百條人命㗎

？？？

我唔想話你 但你內文啲日期錯撚哂

就是逼佢交唔出，再配合悽慘煸情牌人格上扼殺港共，佢交唔出同我地煲得夠大，佢今鋪會真玩完。

弱弱一問 勇武遺言係乜前一排去左散心冇追post

我都想問係咪錯月份

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

請各位手足share出去 問朋友又好點都好
拎到cctv 就可還原真相!!!!

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

事件爆出嘅料我沒排時間，但全部一定有發生。

屌 是wor 9月 我太不安同心急 今晚是關鍵。

我地講緊月份 係3/9-5/9呀？

各位有冇諗過
個晚雖然有義士破壞地鐵站
但港鐵竟然立刻封左好多個站
如照樓主推測
黨鐵可能想透過破壞作藉口封站
比黑警追捕行隧道逃走既人
所以封左成晚

買幾個平果插香，唔點着冇問題？

推上去

721831

大家今晚是去喊 唔是搏拉同打

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

黨鐵點會幫香港市民

而家沙中綫搞到一鑊泡 比政府鍊緊春袋

如果唔聽政府支笛 班膠層就食得屎啦

邊度有勇武遺言睇？

終於上到熱門啦出嚟煸情啊手足，和理非到你出場啦。

推 等陣去太子

我想想知
有無人有link

大家我目的是人格扼殺個政權+斷定對家已銷毀證據。

行隧道單嘢除咗蘋果好似無晒下文

總之佢係cctv片就當死左人
連推跌學生咁撚小事都唔撚認
點信太子無死人
Fact check都廢撚事

最重要就係還原真相

同埋見到外媒要訴苦 加講埋上述證據

tui

天佑義士 希望大家抄車

但。。。 都祝佢地安息

無錯

一定要還原真相

真係，搵啲媽媽級去喊
我都好心寒，究竟發生咩事

真係好想好想炒車

是 呢件事就是核彈。 蘋果唔會亂出，肯定有相證明佢濟留是隊道嘅相+有爆幕門。

一齊去太子喊

推
爆
佢

邊度出處架？未聽過既

push ah pk

推 CCTV

推啊

Pish

831

我都記得之前有一篇話手足帶人行隧道，如果佢無出返黎將件事寫成書就係出左事有無巴絲可以post返篇野出黎？我淨係睇過嗰一次，之後無再見過

等陣搵緊apple news番嚟, 上面好多手足都應該同意

推爆佢
手足一個也不能少

up

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

推呀

定日子要MTR 交 cctv

【新增動新聞】
8.31五周年港鐵太子站警察無差別襲擊，令港人徹夜難眠。警方接報指太子站亦有乘客在列車上發生衝突後，聲稱「用相應武力」制服在場多名市民，但現場所見多人被速龍小隊「無差別」亂棍打至頭破血流，亦有不少乘客嚇得泣不成聲。有僥倖從現場逃亡的前線抗爭者憶述「浩劫」經過，稱「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走，但由於沿途「全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，最終他們逃步到其他車站「爆閘」離開。

相關新聞：【逆權運動】罷課前自辦開學禮 中大SU會長：「我以『暴大』為榮」

該前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況，形容被「狗鐵」出賣，指列車在太子站突然停駛後，「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他們原先反抗並逃到車站大堂後，逼於無奈又退返月台，但由於在場大量防暴警，「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

他續說，太子站好多手足被捕，「焗住打但救唔晒佢地（哋），打到周圍都血，而家喺路軌唔知行到幾時咩站先安全」，直言是「根本係721元朗西翻版」。他們最終抬住受傷手足，逃亡到其他車站，「個個站搵 做哨兵上去睇，但全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，而逃離車站後，「百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」。

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

PUSH!!!

外媒知未

大家幫手推

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

要知有冇死人一定要攞CCTV啦，而家要搵個人係政府出黎講大話容乜易

其實要攞法庭命令迫佢地交CCTV好易姐，兩個做法

第一個做法《高等法院條例》第41條講明法庭可以俾pre-action discovery架嘛。

拿我驚你唔明，pre-action discovery姐係"在法律程序展開前命令將文件披露等的權力"，即係話如果有人有意欲告香港警察同港鐵既話，係可以係告之前申請要法庭俾強制命令要黨鐵交出831當晚既CCTV，再告黨鐵同警察。 有法庭命令黨鐵唔交就係藐視法庭

另一個做法就係告左黨鐵同警察先，再經《高等法院規則》 第24條 文件透露及查閱去攞CCTV又得。

邊種做法都好，最緊要快因為CCTV唔會keep咁耐。

法律有所謂locus standi (出庭權；陳述權)，即係話你要直接同告既事情有關係先可以告。唔可以我係街見到有人俾警察打就幫個人告佢，咁樣法庭係唔會受理。

所以一定一定要搵左個受襲擊影響既人先

揾到果晚有份係太子站受影響嘅人吿
就可以令港鐵交cctv
還事真相

大家幫手share啊 揾下身邊有冇人係831太子站受影響

傳曬俾全世界知！

當晚影到有救護在月台果層 有擔架，有無方法搵到呢個救護出來？

推呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ok, join

一定join 屌那星

但是個post得200like你班連登仔都唔入嚟睇, 要靠CD-ROM刷上佢。 我是小薯, 搵人幫手搵

天佑義士 一定要還完真相

照推左先
希望抄車

PUSH

如果每個人都一齊參加就好, 仲好記得套電影
It would be great if everyone could be joined together

加埋3/9-5/9喊爆佢。
大家睇睇上面蘋果編文知幾大鑊, 佢沒回覆即是走唔到死左+蘋果報得出=有隧道相/真勇武

join

6/8? 9月6號啊？

行隧道篇文仲有冇後續？

果班人係咪真係爆到閘出到黎？
因為之後已經無哂消息

見於facebook , 大家幫手check下？

到底有無一百人入面既人走甩講野呀

p

pish

3/9-5/9 2000-2100太子月台跪別手足+求職員only +6/9死線單方面證實。
強烈證據蘋果手足沒晒聲氣

巴打係咪搞錯咗月份。我一頭霧水

呢個是關鍵+同埋有沒手足落單

是但係高層扔條屍落街話係跳樓死

Yes

打錯日子
3/9-5/9

記著我地打煸情+斷定佢無片有片佢都要死

勇武手足可以休息兩日，全部聚焦831太子站，咪俾其他事搶fo

貼連儂牆啦屌！

一定要推！

真係死得不明不白

想問呢篇訪問係幾時做？行緊果時？

咩嘢勇武遺言

btw可唔可以幫手推

(幫手大力推)有冇文宣可以幫手整poster集氣去太子獻花

fc arrrrrr

今晚有睇post手足+CD Rom 和理非準備去喊啦 去控制台玩默站先, 等齊人就開大波情緒崩潰+搵手足做直播等記者

唔解釋反而仲令人可疑
此地無銀
The only thing that we learnt from history is nothing we learn

小朋友的確天真

所以你到底有冇睇清楚人地講乜

沙田中學係跳樓(隔離post)
董未知(時間應該唔關831)

推 真係要快

跪你老母

quote錯

可能有相證明被困隧道+MTR講左有爆道門

全部鳩估 , 做乜鳩

逼黨鐵交cctv

7婆識喊 我地都識

蘋果篇文有講佢地到美孚之後逃離了車站

懷疑POPO, 呢條橋可以玩到好大。多謝手足理解

push 2

Tui

We’re looking into the case of Prince Edward Massacre, we desperately need evidence to show that we’re wrong!!

太子大屠殺呢單野唔該快啲搵證據證明特地係錯

推左先

仲諗住跪就跪一世啦屌你老母 唔好再侮辱香港市民
想要d咩係去爭取 唔係求返黎

其實仲有一個線索，留意下新聞最近報幾多單失蹤人口，gather埋可能有d野睇....

佢話百幾人「行緊」路軌走同埋「如果今晚走唔到」
咁姐係行緊果時講？咁佢地有無出返黎

但是點解沒del到

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

上面有講走得甩搞到POPO失控

推呀屌
一定要有真相出黎！

可以唔跪但今晚太子大堂喊爆佢

如果已銷毀點算...佢地唔肯交咁係咪證明已死人....

交cctv 仆街黨鐵

一定要推上國際

推上國際

講得沒錯, 為死左手足做最後哭號, 用世界輿論逼佢澄清, 但是我地點都是贏

真心覺得有死人
就算睇完cctv無
咪柒一次囉...

deadline 8月？

我都係睇個篇！但搵唔翻！

推呀屌

今日3單離奇命案
會唔會咁橋呀
香港平時都唔會咁多命案啦下話

22:00啦
你依加叫人出
起碼22:00
仲要等記者睇到

而逃離車站後，「百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」。

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

好睇呢個車站係指邊個站，我get到係美孚站，之後上返路面走，希望無get錯，個訪問似係WhatsApp 報料果d

上面有

有任何證據係依個時候應該都已經被銷毀，唯一知道真相既可能只係得返親眼見過錄影既人同當時在場已人

直接出金鐘啦

ching我好支持，但係可唔可以係9月3-5?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

612 721 811 831

死呢個？

呢家去太子大堂控制台出面集合

Sor太激動係太子

見到嘅巴打幫手一人一post推爆時事台
求下你地 一定要集氣依兩日內行動

先講明我唔係幫警察

但如果真係有咁多手足係太子站遇害
佢地既家人點解從來都唔出聲?
當然有機會受到某方面威嚇先唔出聲
但除左要地鐵交cctv外
我覺得家人方面會易d 攞到料

最後,黑警死全家

唔可以俾佢冷處理 推上國際呀！！
一定要查出真相

咩事？

推到真相

黑警死全家
教畜闔家剷
缺一不可

同埋大家忍一忍唔好再屌狗住
你哋咁齋屌無意思
轉用樓主嗰種玩法
哭喪兩晚先
哭喪都要拉就由佢拉
全世界都睇到

Btw 推 一定要有cctv

不得好死

我都有諗係咪美孚 但佢嘅野似係行緊果時
所以我懷疑「車站」純粹指太子站

我要真相
我要炒車

大力推

推爆

推，set deadline係最好方法

還原真相

我無野講

佢打錯日期

跪！

唔小啦 牙都甩左兩隻

瓦你老母解咩

妖言惑眾

巴打宜家九月啦喎..

有沒手足是太子地面大堂
CD-ROM please GO

支持

全程禁止禧笑，蘊釀情緒放聲咁哭，哭鬧前向傳媒表達如果因此輕生你就是遮蓋成件事嘅罪人。

我都有d懷疑你玩鳩d手足

係9月6吖

太子站好多粉紅小兵

係咪一齊喊

就係有家屬講任何野先奇

我要真相

好想炒車

但是要夠爆 去到再唸啦, 你唔出聲 個情緒好快嚟料

有冇好心人放cctv

炒車炒車炒車炒車

要路祭

今日嚟唔到
聽日 後日一定到

勇武遺言係咩事? 冇睇過

樓主人呢？

推推推爆！

其實唔錯，迫佢地交cctv，交左無事大家無壞，我地只係關心手足

真相

cctv

推 一定要交代！要知真相

我地會討回公道

推推推

係咪去啊 我出門口㗎啦

一定唔會柒！
佢哋明知冇記者就算冇打死人都一定有好多唔見得光嘅嘢！

佢交唔到，大把人會信係真

一半機會中六合彩你博唔博

要快，去現場即刻揾街坊講解

pish...好不安

去地面大堂方便走,

佢唔交=身有屎
以退為進 但前題係大家要黎多次大遊行 要民陣去做攪手先多人

大力一推

但係而家無任何FC證實死嘅同831有關
應該從「合理懷疑有死人」依個方向對黨鐵施壓拎CCTV
唔係由「假定太子站真係死左人」嘅方向行動
咁同FAKE NEWS文宣一樣上唔到枱面

pushhhh

推 呢啲不明不白既事唔可以再發生

大家到左未？我跟兩個朋友都到左 除時可以開始

當然我擔心家屬唔敢講
係驚自爆比黑警拉晒
or 收到某d方面既威嚇

但講緊既係百幾條人命
同埋黑警以往都唔會封地鐵站封成日
我都覺得係有d野發生左要毀屍滅跡

太子站究竟開返未？

搭黨鐵手足記住跳閘

唔跳對唔住831受害者

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

家屬可否出黎講唔見咗仔女/兄弟姊妹

到左啦巴打 咁岩住大角咀 食完就到左

推 我地要太子站真相

好主意
佢哋明知冇記者就算冇打死人都一定有好多唔見得光嘅嘢！
佢交唔到，大把人會信係真
一半機會中六合彩你博唔博
要快，去現場即刻揾街坊講解
我唔係p，請幫手推！

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

9月2全部站已經開返晒
黨鐵就係想扮一切如常

你係咪想講3/9 to 5/9
deadline 係6/9

係嘅話我去twitter度做文宣send去畀外國政府and CNN etc

出緊嚟, 睇下有沒人先
大家見有暴力請製止, 今晚和平散場

琴晚連登有人話仲未開😑

還我手足！屌你老味死黑警

撞

你呢句打係上面呀嘛，我好buy成個idea，另一方面都可以將「迫港鐵交cctv成為一個短期目標」，比大家抖抖前一排嘅挫敗

去太子喊

64 2.0

又跪

Shit, 諗起有條片係佢地趕曬啲記者走

還我真相

要求真相

一定要推

推爆推爆。

事實真係好多前線手足比仇恨蒙蔽
又唔敢殺狗
齋企喺度屌
屌到咁上下又要比防暴狗趕
倒不如做下啲左膠野
話比香港人知前線既勇武係逼不得已
又可以比街坊唞下
又有輿論爆下

64
831

交出cctv

為左手足 我願意跪

hope it's fake news

行隧道都係核彈，有冇手足可以講多啲

Ching係9月呀2/9-5/9
6/9

試下無壞

Spread the fake news

唔需要估！
佢哋明知冇記者就算冇打死人都一定有好多唔見得光嘅嘢！
佢交唔到，大把人會信係真！係毀屍滅跡
一半機會中六合彩你博唔博
要快，去現場即刻揾街坊講解
我唔係p，請幫手推！

不安，831失蹤3個好恐怖

我要cctv 我要831真相

推呀!!!!

我都唔知
不過到時真係吿嘅 佢地冇得用啲撩棱兩可嘅籍口hea我地

樓主小心

真，柒左都係關心手足，唔會比人講，況且比人知市民有幾唔相信政府

Donald Trump 最近講起清政府既１０萬億美元國債問題

就咁睇覺得佢玩膠，但背後諗深一層，將會喺國際法上粉碎中國對香港既管治權
簡直可以話係令Alpha Go Hang機既神之一手！

一個簡單既概念：
當年清政府永久割讓香港比英國，同時欠美國１０萬億美元國債。最後，中華人民共和國，點解可以收返香港，同時又唔還錢比美國？

完全違犯國際法原則

另外，中國外交部話中英聯合聲明係過時無效力既文件，呢份文件既第一條講明將香港交比中華人民共和國。如果中國否定呢份文件，等同否定佢係香港既合法管治權。

而家既香港管治檯，法律上係屬於英國，其次係最大債權國美國，第三就係手持南京條約既台灣。中國對香港既管治，係國際法上，係非法管治

又想暫停勇武？
死撚開啦五毛

還原真相！

單嘢其實好誇張喔，點解冇人提嘅？百幾個走甩，混亂中有冇人途中被捕？走甩嗰百幾個冇聲氣？

公開cctv!

係,點會冇其他人番上黎講

97 機場
98 美領

推呀！！

我呢家好撚驚 9點左右報平安

黑警
賠命

推！

Push 我會同你一齊跪

覺得work

不完美 可接受 到時再改

我唔係p，請幫手推！

拉到國際關注又得到父母級人士留意

P牌照幫推

有人未啊

唔敢相信啊！！ 好恐怖

當日真係有個站幕門被爆有人掉雜物落軌（有新聞片），但冇聽聞過有人入左路軌，如果有人入左路軌佢地係咩站出返黎呢，如果係站出返黎一定有兩個站爆左幕門。如果佢地係隧道入面既逃生出口出黨鐵應該會講出黎，除非真係有入冇出

心情一直都好沉重

唔推唔係人

唔駛太刻意
想像一下當日義士嘅遭遇，自然就會好傷心

721
811
831
黑警死三代

P牌推到有FC

我理解係佢哋上咗美孚
跟住去向未明

因為前文有講逃生細節
而最後講到去咗美孚
走緊無理由打到咁多字
但去到美孚之後就無再講
假設篇文係真

而首先 其實太子步行去美孚
大概行幾耐？

I mean 係咪呢家出
自己一個驚

周中不嬲都少架啦，係少一日星期五啫，
如普遍意向咁講就去哭啦，但要多囡囡去先

有冇行隧道既手足可以返出黎講
我知陰影好大 但求吓你

身為和理非
為咗手足同真相
我願跪
並非示弱，係以退為進

,,,,

想知+1

中佬黎得嗎？

。

推呀推

得把口屌
見幾隻畜龍沖埋嚟就掉頭走
呢啲叫勇武？

聽日去
原諒我2日無訓今晚一定要補補眠

得 冇問題 但係推8:00真係有d早 我仲係office

大大力推!不如諗吓有咩行動逼黨鐵講真話

upvote!!!

對！
佢哋明知冇記者就算冇打死人都一定有好多唔見得光嘅嘢！
佢交唔到，大把人會信係真！係毀屍滅跡
一半機會中六合彩你博唔博
要快，去現場即刻揾街坊講解
我唔係p，請幫手推！

,,,,,

還原831真相

AB出口已關

警方話唔識分市民同示威者，話有記者証係假記者。

咁我唔知會唔會有著左衫無証嘅假警察。

有無人可以答我？

勇武根本收放自如
你睇8.18
唔好屈勇武

仲有勇武係信念，中意嘅，隨時隨地可勇武
唔一定要太子

最後希望勇武啲嘅手足比少少時間
和平行動後，勇武更有ground

跪求有識之士，想想有乜辦法可以要黨鐵保存及交出cctv，吾係的話，事件實情會被滅絕

陰謀論講
希望所有發夢
都熄哂所有生物/指紋解鎖
大吉利是講句
萬一死咗 警畜應該會
繼續用盡一切方法攞料
搾到乾乾淨淨

逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版

無cctv就係有事

Fuck the HK popo

狗而家淨係想大眾慢慢丟淡件事，就證明真係有事發生過

你拉人都係48小時就要放，咁點解831事件48小時後仲有失蹤人士? 合理推斷就係比狗咬死左，狗想毀屍滅跡

support

你全部打錯8月

都要去
要令香港人唔能多忘記831太子暴動
黨鐵就係想冷處理
我哋更加要晚晚去太子
目標對準返地鐵站

做場法事
白事嘅氣氛或者可以令狗鐵知情職員動搖

612 721 811 831
還我太子真相

如果係 點解會拉40人？
傷者得7個
點計都唔啱數

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

推
而家係要港共自己證明自己清白
舉證責任唔喺我地度

有無失蹤人士整合

提提大家，13/9係學界死線！
過左請無限期三罷！！

9月呀
Pushpushpush

一定係殺左人

樓主係咪想講7/9
上面#1都打錯咗

今次機場真係要有共識揸撚爆佢春袋

其實社會好受「煽情」呢招
一定發酵到

我想問吓而家情況點樣？ 依家嚟趕唔趕得切？

要點樣促成到件事

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

滯留喺隧道

有無現場手足講下咩環境？
開槍？

god bless our brave young freedom soldiers

推到有果晚手足出黎報平安

推 純粹要個真相 唔怕炒車 一定要拎到CCTV 要嚴肅咁處理太子屠殺場

CCTVB先唔會直播

係，但係傳媒影到個場面好震撼，個個跪係到又喊，引起國際關注可以施壓力比港共政府

推！！！！！！！！！！！！！！！！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

推... 行動係九月

推撚到佢仆街

push
一定要知到事實真相

幕門被爆吻合勇武遺言

即係點呀？

係咪跪？

Tui ng yuk

希望係大炒車
但理性話我知，831太子事件的確不簡單：
驅趕記者前已有人被嚴重打傷（就算唔係即場死，延誤救治都有機會出咗事）、
冇乜被破壞嘅太子站無厘頭被封了超過24小時、
唔關事嘅九龍灣站無啦啦同時封站、
再加今天一宗又一宗死亡案件，案情都奇怪

831太子的完整CCTV一天不公開，我們一天無法相信「831太子無死人」這說詞

推
就算做完佢唔交都好 我地都冇蝕啲乜
好過依家冇做過乜又乜都冇

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有講之後係油麻地站拘捕
但係無人提油麻地發生咩事

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

點解吾再提831維園
被外國記者映到有人開槍
有埋彈頭
有掟氣油彈陀槍嘅懷疑臥底
以上有晒相仲係外國記者映到
半夜警謊特登開記者會P圖

覺吾覺被人帶左風向去未証實嘅新聞

仲有片映到掟個個同速龍好似係friend咁

呢單追究到底
就似烏克蘭 最後查到 防暴扮示威者一樣
令整隊防暴要道歉 瓦解

麻煩大家集中火力推下面法律post

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

同意
當日6.16唔少甚至大部份係受6.12嘅催谷

我主觀覺得開學後有降溫跡象
要趕緊tart翻著團火
當然希望係我自己圈子問題

推！！

一齊做 你都有道理
開post

一齊跪

好想推

呢篇我記得看過⋯⋯看的時候唔知點解腦袋假設了是逃出生天後的訪問，而家睇返先知原來是未證實有逃出來

同意
一齊做

我可以一齊跪
一個都不能少

推

請問嗰位 目擊者
係咪唔可以有罪喺身

定係揾人響太子站出口做場法事

一個都不能少

一齊做

文宣整多張
有百人逃亡 生死未卜
可不可

721 831

屌你班仆街對唔對得住我同埋手足 我住啲遠就到太子 但是仲未聽到太子有大喊 dllm

殺人政權

推到黨鐵交片

無 淨係話去到美孚

係咪話啱啱封曬閘？

係屯門自殺個位16歲青年

聽到一個訊息，當時有醫生在場不能確定有死亡。 請停一下，可能炒車，或比鬼利用。 求真相。

天佑義士！！

可以，但要諗諗跪咩

SOURCE？

諗起都想喊
P牌推唔郁

你個月份錯左！係咪講緊9月？

當佢冇人死，我唔信佢做出界嘢
有埋收音最好

炒車都低啦

警察無差別圍毆市民

同問

要證明我地炒車

生要見人，死要見屍。唔能夠不明不白

封了閘
係唔係日頭做好d? 中午時間？

推呀！
極唔尋常
831太子既POST全部沉得勁快！

唔可以比佢沉

沉一post百

唔明乜嘢無del到

呢段片0:39 嗰位手足
之後嘗試走甩
警畜即刻發癲

佢哋要交數走甩一個都咁乸緊張
走甩百幾個？
我希望有可能

太子站係全封？
入面無哂人？

9月了...推

推，我地要真相

麻煩大家集中火力推下面法律post

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

Post 入面有律師JJ可幫831手

麻煩大家

呢個係我地拎到CCTV嘅其中一個方法

我要見人啊

屯門 卓爾居 17歲 吊頸

唔排除係之前拉/打
頂唔住

好

一齊搵番啲片 同 相

希望炒車.....
呢單野真係要搞大佢

------
交通壓力測試指南 巴士篇

推 推 推

17歲中二？

全部日期都打錯為8月

頂好驚，但好想大家都要關注推左再睇

大家都好不安，但問題係俾你搵得到嘅職員係咪真係有權翻查CCTV？

如果8.31真係有發生啲咩事，你覺得黨鐵會比CCTV出街咩？

17歲係董中6

文宣道具
搵幾個相架
但遺照空白 意味不明不白
得啦吓話
我哋而家送殯、哭喪
要poster嗎？

推啦,零成本零風險,唔好比佢沉

途中，快到，點相認？

你咪當去送殯囉

你誤會我意思
我意思係整poster出嚟 air drop同連儂牆 號召千人一齊去太子獻花

我而家係太子黨鐵落車啦

喱個post唔講直頭唔知
以為記者熄camp就完咗

但如果明知仔女去發夢
無消息 會唔會搵警畜報失蹤？

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

二個站

強推

推到申請禁制令拎CCTV！

繼續推

907 入機場
908 美領見

可能會好似陳同佳單嘢咁
越滾越大

唔理佢最終交唔交
要製造輿論先有機會facr check

國務院發言人袁木(已逝)：六四無死過人
政府,警察講野仲有公信力？

我喺聯合門口 orange flag now

要拎CCTV呀屌

依家落車

推 公眾絕對有知情權
唔可以畀香港變成匪國咁

毋忘831

我見下面冇人 係上面meet?

上左去添

好啊

本身唔畀記者又唔畀救護入已經好撚唔正常啦
兩個鐘喎，你要打嘅去警署，去新屋嶺打唔好？點解要封兩個鐘打？

黑衫牛記中佬冇罩

簡單講 如果真係無死人
警畜一早拎cctv出嚟
好似雷射筆咁 即刻做場戲
但佢哋而家無片又強調2次無死人
即管睇吓警畜點演落去

好難搵喎 見唔見到聯合廣場個牌？

P牌仔一日開唔到多過一個post
借post一問
呢段片影得咁清楚背囊粉紅閃燈掉記者氣油彈點解好似冇人提？

tui
天佑義士

B2牌前

麻煩大家集中火力推下面法律post
［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

有冇呀有冇呀

每晚8時至9時前往太子車站控制室外下跪

和理非好閃 聽日再見 多謝大家 我唔想有人比人拉我估算失誤。

如果嚟一次無民陣都多人
我哋就真係入咗屋 唔使民陣

推，交岀cctv係基本

必需清算黨鐵同班黑社會

聽日再黎

Pushpush

樓主sorry我遲到

Up

你係咪壓力太大？

推 。

麻煩大家集中火力推下面法律post

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

請各位手足share出去 問朋友又好點都好
拎到cctv 就可還原真相!!!!

你死線 set 8 月 6，過哂啦

再推

講得好 反正比足時間佢解釋 唔交cctv即係身有屎 交咗就點都睇到黑警暴力 冇死人就大家安心

我想炒車啊屌

唔好跪得唔得 我跪你求你唔好跪

明晚8時至9時前往太子車站控制室外下跪

鬼利用嘅目的？呢個對政府黑警黨鐵都好不利wor
除左中聯辦想香港越黎越亂之外我諗唔到
如果停左仲邊可以追查到真相？

推
晚晚喊爆

百幾個人wo果度

瘋狂爆喊冇所謂 我求你唔好跪

明天繼續

我唸到比跪更好橋 遲些開post再講.

九龍灣總部會唔會好啲

推，支持

你說出重點來....一係搵MEDIA一係搵FACEBOOK大神, 假設真係失蹤, 惟有希望失蹤者父母唔係藍到無腦....又或者真係身邊朋友會留意到人失左蹤...
第二個方向係睇下最近有冇無名死人, 好似今朝有單浮屍?

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

一定要搵出真相

還我真相
還我義士

真係好慘

不如直接法律享徑攞cctv？

天佑義士

去貼啲文宣出街

tui ah

屌你如果因為件事係真會有助推低中共你就唔撚FC喺度傳
你同班靠流料做勢嘅藍絲有咩分別

唔係 我問吓
因為在場應該理無理拉哂

咪fc緊囉，啲料會自己爆出嚟呀？
再者10個紅旗，最後得7個入院
依家咪fc緊嗰3個去咗邊囉

樓主 係諗

不如默站

光復香港

另外資訊
地鐵嘅cctv唔一定影倒大家想揾嘅畫面，等車月台位置，通常只得4個cam，主要係直線影月台幕門，影嘅地方係月台車頭和車尾各一支鏡，月台中間，影番車頭和車尾各一支鏡。大堂扶手電梯落到月台層、樓梯落到月台層、升降機內外、主要通道位、及車站大堂及出入口、主要路口及通道位，有鏡頭但並非百份百覆蓋。
這不是什麼秘密，搭地鐵經過望一望，上面天花嘅cam分佈位置，就一清二楚。而錄影畫面一般只儲存28天，之後自動清洗。
所以，所有事發地點，地鐵嘅影片，可能只影到事實嘅一部份，
6月至今，就黎3個月，以現場直播、新聞記者、電視台、各傳媒影倒嘅影片，先至係最直接最真實 ! 好多事件，好多影片，有需要，就盡快backup留底。

麻煩去下面火力推下面法律post

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

no 藍到無腦先反而會報警

我提議不如學metoo咁
填匿名問卷

btw今朝浮屍話係40歲 話係女人

明知有機會炒車你都想推上國際
你以為記者冇證據會信你嘅推測？

仲有3個人失蹤

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

其實有無寫錯月份 全部你都寫8月.. 6/8死線咪姐係下年

唔好比佢沉

點解呢條片可以咁多like咁多藍絲comment仲有人支持
睇到眼濕濕 死黑警

同意暫停勇武抗爭

推唔郁都要推呀 還我哋真相

去獻花果度跪
跪手足

兵行險著
睇你博唔博

中: 雪球越滾越大
講咗兩次太子無死人
唔知點兜落去

唔中: 民氣會傷 同會狼來了
下次就算係真 大家免哂疫

我都唔想係真，但種種跡象同黑警反應都係度出賣緊佢地

推到申請禁制令拎CCTV

中二點會16歲？

新移民

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

三日太多，依家香港人善忘

推推

Pushhhhhhh

失蹤三個?
有無手足有消息?

巧合今日三宗死亡...

一捉到示威者班藍屍就濕
當獵人打獵咁
實實在在無當我哋係人

如果前線有人態度傲慢
又飛虎身型
呢個人可以特別留意吓
(但若唔影響整體
(毋須特別捉佢出嚟
(不過保持警覺)

警畜從來都係睇唔起市民

中二係沙田
屯門係17 中六

尋日定9.1都有單
深水埗男子高處墜下
無留任何遺書
但死因無可疑

好似32歲 姓張

推返上去！

好緊急！唔可以由得佢淡忘！

幫手推

聽日有幾多人會到？

其實有無手足有失蹤三位既消息?
好奇怪

難道親人都無岀黎搵?
返工返學總會有人識，有朋友

下
根本冇人證實到呀依家
上國際可以將個焦點spin去對家唔肯交cctv同比證據
10個傷者得7個送院
有冇人死永遠係一個謎

成件事無人提先怪

點解 呢個 POST求遠都咁低位置

新戰略
以退為進逼令港共交唔交CCTV都引爆核彈，想同大家對煸情手段些許修改，並更正死線定為星期五晚（手足頭七）！

有無係Twitter 做嘢
中英對照嘛 都無

呢3個係咪當晚報稱有10個傷者(紅色), 但最後得7個送院果批?

仲有由太子行去美孚除gear逃亡果百幾個, 好似係咪下落不明? (如果apple個報導冇炒車)

以退為進逼令港共交唔交CCTV都引爆核彈，想同大家對煸情手段些許修改，並更正死線定為星期五晚（手足頭七）！

推上熱門

我要831真相

除左太子, 至少仲要有荔枝角&美孚 (if the massacre were true...)

果百幾個直頭無左下聞，除非蘋果又作新聞

轉發

今日出左3單新聞
西頁伏魔棍 [21歲女死者全身有於傷]
尖沙咀浮屍 [40歲女死者冇講傷勢]
屯門墮樓 [16歲男死者冇講傷勢]

東涌站被破壞嚴重第2日已經開返站
太子站要封站2日而且設施只有cctv被破壞

推！！！！

但呢幾日發現嘅屍體
唔止3個

呢招可以屈到佢地自爆
壞處係d人以為我地作新聞

屌
完全推唔上

推唔上都怪

推 點解推極都唔上

另外就係唔清楚當晚太子站仲有冇其他冇報救護嘅受害者

暫時大家都係focus響10個人果批, 但有可能只係冰山一角

推
為左手足 我肯跪

因為只係已知要送院人數有10個, 另外有啲人放番/已落charge
但仲有冇其他呢....

以退為進逼令港共交唔交CCTV都引爆核彈，想同大家對煸情手段些許修改，並更正死線定為星期五晚（手足頭七）！

首先啦，我見到大家見到爆入隧道件事是好震撼
新聞是到：
證據：MTR出報告有幕門被爆 - Matched
主要目的：就是逼佢交唔出，再配合悽慘煸情牌人格上扼殺港共，佢交唔出同我地煲得夠大，佢今鋪會真玩完。
見有手足：話我地玩fake news，你自己睇下我編文同堆環境證供再做判斷，我地比埋最後通牒佢勒令交出完整CCTV，否則先再人格謀殺佢。
同堆講返上面編文好多錯字錯日期，因為之前有小小情緒唔穩定，但是牛頭角手足

聽日開始連續晚上6點後去太子花海到放花＋叫"手足一路好走"＋舉光復香港，時代革命旗幟＋播放抗爭者軍歌 《願榮光歸香港》＋ 最後 半跪＋單手放心口

本宗教活動支持流水式進行，不做消耗

同堆想講點解個花海放左咁耐都沒人清？而且就是狗屋附近
如果我講完佢即刻清，就即是身有屎
我希望大家堅信上百人逃亡點會無人知，如果走得甩上地面一定見到
如果有popo駐守更應驗到件事天安門2.0, 願花海遍佈太子。
去一次是唔夠
暫時忍一忍到9.7機場番桌

唔係作新聞
係要知道真相

係有合理懷疑而事關重大, 求個真相

唔該你地唔好再蠢落去
淨係講一次
係香港有人死或失蹤唔會冇人知
有屋企人
有朋友
過左兩日 有冇人出黎話佢唔見左個仔/朋友啊？
柒夠未
追求其他問題Ok?

好寒 之前有絲打占塔羅
都話係有兩個
一個會之後喺水出現 =浮屍
一個會同法術有關 =似乎係西貢嗰單

CAN ANYONE FIND ANONYMOUS? WE NEED HACKERS! REAL PROFESSIONAL ONES!

推撚爆佢

721 85 811 831傷者喺邊

當晚嘅人同我全部報到

我唔知其他出口有無花海
但點解要獻喺B出口犬署隔離
有無人解釋吓？

係有人返工唔安樂
定係純巧合？

推，仲要有法律攻勢申請禁制令

由頭到尾得連登同某d fb group講，港共不斷想冷處理！我好想炒車！但一日冇真相一日都會追究到底

我都有啲懷疑
蘋果篇報導只係引述抗爭者既信息，但無Fact check 過
百幾人逃亡竟然都無一個睇到連登？當中仲話有哨兵, 咁哨兵一定會係資訊收集最多既人都睇唔到呢度有咁多人關心呢件事？

吊頸...........我記得有個巴打用塔羅 有一個結果係吊起

Push push push

男兒膝下有黃金
但為左手足
跪求還原831真相
誓要沉冤得雪
生要見人
死要見屍

有冇可能上法庭要求公開８３１ ＣＣＴＶ

如果搭車被非禮係咪可以拎cctv 緝凶

推呀！！！

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

一定要查真相

市民在太子站放既拜祭花，黑警吾敢掃走，証明佢地心虚

堆

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

有個街坊有陰陽感應，佢話831 那晚夢到幾個後生仔， 而家日日行過太子站便起雞皮，又聽倒好多狗吠…

唔係大同意跪
站默會好啲

中共: 64沒有死過人
香港: 8.31沒有死過人

好撚癲！

已經夠48個中就算拉左都放得番出黎
仲係無聲氣

舉尋人牌

去黨鐵總部要求向公衆交出太子站831的CCTV，要求知道真相！

太子有人死

推阿

黨鐵依家拎住張皇牌，呢條片有機會比高層COPY一份用黎自保都未定。
我指既高層，係中共，同一班狼子野心既高官。
邊個拎我唔知，幾多份都唔知。
一定係比最奸既一兩位KEEP。

好老實講，依家要有人捨身取義，企出黎指正當日有事，迫黨鐵交CCTV。
分分鐘會比暗殺都唔定...

要求黨鐵交出CCTV, 交待真相！

[實質行動建議] 9月必須用以下方式提升革命覺悟

好呀

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

一齊去太子哭！！！

唔好彩真係黎個真

你d日期....全部都應該係9月吧

好呀！點解今晚冇人喊？可能冇人知！請幫手推出去

認真 全球登報呢件事有無得諗？

Fc咗先諗

逼咗cctv出黎先

報呢件事 有發生10人出7人出黎 加狗無差別打市民

P牌推唔郁😩⋯⋯不過大家都希望係炒車🥺

我聽日得閒，想問問係咪會有架。。。

請大家幫手諗辦法
應該真係死左人架

要MTR公開CCTV

仲有呢單
安全仔唔會自己一個做野 點都有個安全佬跟住
而且危險性既工佢都唔需要做 但點解佢會跌落去
發現時係訓係吊船到
希望呢個唔關事😔

老實講，如果係跪一般職員，同埋為咗手足條命，我願意參加

跪政權就不了

求831 真相推

我都想知發生左咩事係地鐵入面 可唔可以有人放出當日發生嘅片段 千萬唔好有人身亡

成件事真係好詭異
推

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

佢全曬咁多條線本身就好可疑

好奇怪 但吊頸係30號
雖然唔排除之後又有

推 為左手足我願意跪

推，呢個係一個轉捩點。

好大機會嚟緊海面浮屍就係果幾位手足，班克警肯定奶左嘢先封站
希望炒車
天祐義士

啱啱太子位手足有記者影住都打到咁 想像唔到831咩情況...

寧願炒車

兩條人命 加 拎核彈
跪得過 值

p but push

岩岩太子又多一單喇...有晒片咁又可以點

推
聽日行動？

推呀 好不安

咁多人揸機影住，呢班人究竟去左邊

我要真相！！！我要CCTV

DLLM 邊個同我再講FC去死啦

推

硬迫黨鐵肯定唔會跪
又有黑警加持 一定推走哂我地

只可以軟攻

推，推到出行動post

軟攻是打國際戰線

加油，我地一定會贏架

推！！聽晚要去

哭牆

屌 畫晒成個餅比大家 點解推唔上頂

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

聽日唔是亂跪 單膝下跪, 手放心口, 歌唱 香港抗爭歌曲

毋忘931
退

毋忘831
推

經過今晚太子手足就可以知道只不過壓住就可以做成危及生命。我真是唔明你解大家覺得fake。 始終最震撼是大逃亡毒果啲料真唔真呢

要唔要佈置個靈堂然後有輓聯咁
著到一身白咁樣會唔會震撼啲？
因為逝去嘅係我地嘅手足，冇人認領嘅都有我哋弔唁
落地為兄弟，何須骨肉親

求link

以退為進真係會有好多人被打動

半跪 手放心口 唱抗爭歌 揮舞旗幟 一路好走 但強調我等要cctv

諗起都恐怖，一起要推上國際

有用 推

聽日是儲夠10人就半跪加手足一路好走，換下一批。 流水式 不硬碰硬 以和理非方式完場。如果佢開咪叫你地散就過馬路，遠離popo屋企，安全第一，個fo一定要去番烈士到。

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

是唔是個個都睇過晒，硬是推唔上去。

呢招真係贏到世界輿論 煲大佢

推 一定要交出cctv

煲大

係咪蘋果新聞嗰篇？

要831 真相

要推

CCTV CCTV

P牌推。

蘋果篇文 當晚睇到 而家要比錢

你月份打錯左

They shall be remembered pish

我信實有一部分逃亡者逃出生天
只係無實質證據例如手機俾人沒收
未有多啲人出黎講
相信係經歷左最恐怖過程嘅果批
太震撼情緒平復唔到

要求黨鐵交出cctv!

血債血償

人手頂置

我屌你老母
香港人 唔好咁善忘！
香港人 你係咪吞得落呢啖氣！

呢張圖好清楚話俾人聽，最底一層冇人知發生咩事

Push
一定要有cctv

Push
要真相

推 推到有cctv為止 推到真相出嚟為止！

推
一定要查清楚

但如果佢冇係美孚出返黎 蘋果點訪問個人？

我今晚搭黨鐵諗起831車廂既人都哭左出來 成車望住 係有用架！

該前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況

。。。逃唔到 得返遺言

聽晚白衣為記

只哭 默站 尊重死者
唔好諗為輿論 我係真係覺得有人死左 真係想哀悼

手動推 真係推唔到 唔搞大佢 唔會有fact 唔好再話要fc

推一下

一齊去好唔好？

白衣為記 正常返工打扮 到時夠人就哭

其實坦白講 我而家一行入車廂就哭 唔洗集氣

真係好心痛點解咁細個就要承受呢種事

我唔知入面有咩年紀既手足 分分鐘有平民都唔定 如果佢地好似今晚咁對待831既手足 一定成個車廂都係斷左氣既屍體 平民都都滅口係免得傳出去
如果我地連真相都搵唔到出來 點對得住死左既手足 點對得住以身相搏既前線？

一諗起車廂情況 真係哭到收唔到聲

8月3-8月5?

Ok

.....

支持要好好做輿論，尤其美國民間已經十分關注：

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

係咪九月啊樓豬

究竟香港人做錯咩

8964 2.0

以退為進啊

pushhh

隔左咁耐班狗都唔播CCTV就知有D野
吹到咁大比人屈佢地一定會衝出黎播片澄清
或者依家剪緊，剪到好好睇睇然後就話有暴徒破壞左部分鏡頭所以得咁多

今晚見
612 721 811 831
香港人要記住嘅日子越來越多

又跪乜撚，但如果話跪已陣亡嘅兄弟就話啫。

快啲告鳩港鐵

唉 條橋搞得大是work，但是班popo實鳩拉人個代價太大啦，我唔想再見到手足再斷頸，獻花放地面啦，活動儘量早開始早完結。

事發喺太子站四號月台，用招魂可以搵到佢哋，否則佢哋一直喺入面出唔到去

好想推:(

其實確唔確認到出post人身份先
就算有cctv都要證實到身份先有用
生嘅要見人 死左都要認屍喎
唔係佢地真係可能求其推個「當事人」出黎

我身份關咩事
上面講左太子站咁近狗舍真是仆得街，玩流水式獻花啦。

有師傅救左佢地個魂出嚟，但務求還佢地一個真相

你都痴線 梗係唔係講你啦
太子站文字直播逃走過程嗰個

白衣為記 不被捕 不帶gear

推到申請禁制令拎CCTV！831

同意 其實放工時間會最好 人多先唔驚 尋晚真係太夜 想支援都話無交通走

如果普通放工look 佢敢拉？尋晚個證人港女就係例子 如果上開前線就唔好來 和理非出動唔上口罩 怕咩？

有原因同理據都冇用...
大把人根本唔信...
佢哋的懷疑亦唔係唔合理
例如: 如何毀屍滅跡?普通火係無法燒到一條屍變灰...起碼要火葬場~
佢亦無法經過太多步驟同關卡~因為會穿煲...
另外~除非佢係孤兒...如果唔係佢父母唔會唔搵人求助唔會唔出聲

唔係話驚炒車~而係當炒一次車...炒兩次車...
就會變狼來了...以後無人信...

⚠️追究警方，在傷者無意識下仍拖行傷者+阻礙救護進行急救（當時急救員懷疑傷者脊椎骨折。要求剪開傷者衣物但遭警員以不能破壞證物為由拒絕，後來被獲淮剪一半。另外急救員要求解開手扣，亦被拒絕）

佢父母唔會唔搵人求助唔會唔出聲
呢樣我都唔明 而家其實尋晚手足圍太子都係要真相
消失既2小時 唔通我地無權知發生咩事？唔俾醫護入唔俾記者入 我地而家合理懷疑都人之常情掛？同埋封左2日，究竟係呢48小時要做d乜去封2日？

831個日我地眼見記者被趕前 警察既暴力對待 個班人足足有2小時無救護同記者在場 你估以佢地咁既處理手法 會唔死人？

當然係
我意思係好難將呢個懷疑當係真有其事咁去宣傳。即係宣傳手法唔同。
但反而可以將呢啲問題提出逼狗鐵同狗回應。

但點迫佢地回應？尋晚咪有手足圍鐵 而家係想用誇張手法去做勢 傳媒先會廣泛關注 唔洗俾錢登報
我去太子站哭 可以係因為831亂打人而哭

攞cctv!!!

攞cctv!!

呢個得！務必要求黨鐵交CCTV

一定要追究到底！

即係我唔想狼來了。搞到將來啲人唔信。
不過啲狗咁打真係會死人
邊個唔係比佢打到頭破血流
今次冇事
下次呢

可否通過佢逼狗鐵交片呢?

而家仲要出埋撤回來息事寧人，話唔死人都唔信
當政權令咁多市民死亡就可以拉佢落台
當初8964死咁多人都話無死過 就係共黨仲執政緊
再推post都用途不大了 視線已原全被轉移
但我今日都會去獻花同哭返15分鐘 因為真心想悼念，真相而家無人知，但我相信死左人 所以我傷心 。
如果你地唔信唔緊要，可以唔推架啦，因為已經無咩可以做

睇今日民間記招

回覆#129開始

咪老吹
source?

推！ 一定要！

寫錯月份！？

要真相啊

推啊屌
個個掛住講柒婆放風

六大訴求，缺一不可

收貨嘅話
對得住佢哋咩？
以為呢個所謂嘅勝利係行行企企出嚟？
係用鮮血同埋生命換返嚟㗎
咁就滿意？
鋼鍊都有講啦 等價交換啊

1100人被捕
9位烈士
無數嘅人受傷

淨係換返一個撤回？
一個不知所謂嘅真相調查委員會？
合理嗎？
滿足喇咩？

跪同喊有用既位係打動市民既心，行多次出黎要求交cctv
但唔好指望高層會同情

多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

Push
天佑香港人

還香港人一個真相
公佈太子當日CCTV

要打動到全民要求cctv

問題係突然一日內有三單屍體發現案

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

907 機場
908 美領

係

要追苟太子831一定要去太子 咬住唔好放 而家撤回係想我地唔咬831

之所以今日播片，係為左轉移太子事件既廂線

SUE THEM

咬實831 黑警違反人道條例唔俾救護入 影響新聞自由 唔俾記者入 無差別攻擊市民
仲唔洗解散警隊？

所以要解封文宣核彈
等大家知道popo原來搞過急救延誤又封站唔俾影
作為市民真係會驚同疑慮
咁先有民意

近排太多事發生 而家仲要撤回埋 真係怕大家唔記得左

去到#66先有人講
上面啲人係眼殘定鳩推

3/9-5/9 每晚8時至9時前往太子車站控制室外見，默站恕不下跪。

見到我個留言幫我呢個P牌仔推三下吖

大家明架啦

去緊

831追究到低 黑警政權 無記者拒醫護懷疑兩小時大屠殺

831推

手足今晚真是嚟左, 預備快閃走人

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

母忘831 恐襲

831!

做咩比林鄭假撤回分散哂

師兄

今日毛EE 個 記招
令到到之前 下面呢張 whats app 對話 圖 可信性 大增
另外 我自己身邊一個人 (公務員黎 但本身 唔係工作認識果個狗妻 可以話果個狗妻 係 join 左一d 姊妹八婆Group)
佢話佢知係真 因為就係識佢 (我之前都唔信佢 而家信了)
有時女人真係好幫得手 唔講八掛是非會死咁款

有冇留意出呢張圖時侯
冇人知嘔白泡呢件事 even 我地連登跟左幾日 都冇講過嘔白泡
唔係內部人 根本唔會講 呢一點
一般只會話爆左頭 斷頸 咁

就上面張圖如果係真 就可以解到點解 政府 要搞到封2日站 去做野
如果打死人係 大陸公安/武警 政府係唔可以承認 因為內地公安來港執法 係 嚴重違反"一國兩制 " 即係中共 死都要 保果樣野
係呢個時侯 本來可以用佢爭扎拒捕 自殺 呢d招數
但一驗 就會知佢點致死
另外 本來又可以 屈另一個義士 打死佢 但上到庭 如果爆返出黎 話屈佢 到時對佢地黎講 又係一鑊泡

所以封站2日 得一個結論 搵法證去 整走曬所有 証據
只有專家去做 先會最好 可能有d 科學程序 係一定要 用好長時間
所以就封佢咁耐

另外 有一個post 又有講到 一個月台職員

佢係呢個 post 入面 講到要被迫掂打死人凶器 好讓有痛腳俾班狗
因為佢係月台 係一定睇到曬所有野 即係話 班狗係好早就知道打死左人
唔係 唔會咁屈個MTR staff 要佢收口 唔係就話係佢打死人

我本身唔信有武警黎做狗 但睇完上面張圖 我開始信了

另外 香港狗 一定唔會幫公安 哽呢隻鑊
如果真有公安 武警 係白屋嶺
我信有女義士 被姦了
大陸公安.......

痴線 match 記招所講 而且呢件事是before記招。 唔通真正逼到中共嘅是我，呢招建基於有死人，就可以必定殺敵。

831， 還原真相!CCTV!!

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

已滅聲

未打曬 繼續 :

之前有呢張圖 但一路冇人幫手去搵 大家繼續啦
另外圖裡面 話 佢老豆唔聽人電話 .... 係咪俾人.....

仲有 大家好似唔記得左 仲有3個紅波
當嘔白泡係一個 仲有2個

另外 請推呢個 post 俾 毛EE 睇 佢今日仲拎住我地 之前 經已否決左張相問 女義士係咪 搵人 update 佢
睇以下呢個 :
[url]
[/url]

片係要由 大約 6:40 開始睇
時間 第一段片之後 另一個記者 行到過去

呢段片係可以聽到 女聲叫 醒呀 醒呀 又係 match 到女義士所講
另外 請推呢個 post 俾 毛EE 睇 佢今日仲拎住我地 之前 經已否決左張相問 女義士係咪 搵人 update 佢 睇以上呢個 再問女義士 係咪呢個嘔白泡

樓主 靠你了 得閑你可以試下 整合埋 我上面d料 出一個新post
我真覺得 831 就係大家成日講既核彈 我會一路 keep 住 但唔分咁多個 post

我估 今日林鄭 就係用 切回 黎 spin 831
因為903 太子又有一單 爭d死 如果處理得唔好 一定會燒埋 831
同時 毛EE 又同 義士開 831 記者會 佢一定要用一個超大話題 去 覆蓋毛EE個記者會 反正 係佢心目中 本身係撒回左 冇乜代價 又可以俾保皇黨呃下 １１月ｄ選票

沉
冤
待
雪

幫我推啦

推爆呀屌 唔好剩係識慶祝撤回

嬲呀 唔好俾支港共視人命如草芥

推到有真相

殺人填命

推呀dllm

屌你老母！ push!

愈睇愈心寒。

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

推返上黎先

留名學野

一定要還完831太子站真相！拖！

人呢 做野啊

推左先 我希望係炒車

掂打死人兇器係幾多樓

佢係呢個 post 入面 講到要被迫掂打死人凶器 好讓有痛腳俾班狗
因為佢係月台 係一定睇到曬所有野 即係話 班狗係好早就知道打死左人
唔係 唔會咁屈個MTR staff 要佢收口 唔係就話係佢打死人

你要睇曬 記得大約12頁 你睇8月26 巴打 果d 對答就得

遲來的撤回修例
只為轉移視線
未知是否與示威者被打死有關

按 上面張狗妻圖

係公安係太子打死人呀 所以一定要封閉消息

公安在港執法 呢個點 = 宣布 一國兩制 無效

831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

手足

封得站一定有原因
同埋狗打死人甚至係武警打死人
咁趕晒人走就講得通

點解唔叫你朋友出嚟

絕不妥協

要講一定要入到美領事先好講

突然轉軚可能真係有D野

CCTV

樓主想問係唔係會9月3-5跪？

831CCTV

想講樓主d文筆脈絡好差，睇到好辛苦but anyway 推左先

5/9 快D 做文宣 依家張軍O 落晒閘 唔比記者入去 班手足好危險 打死人又無件事
仲有 有人懸賞捉拿盧偉聰。1千萬

上面 d野 係好多巴打幫手 搵出黎
所以比較哇差 我呢個星期 通左2晚頂 黎睇 831 呢件事
因為我好肯定呢單野 一定係真核彈

另外 我想講 其係對面陣形 係真係有 良知 同路人
不過好多時 環境所迫 冇得 就咁行出黎講
佢地只好 上黎 用朋友講 or 收到風 whatsapp 圖咁爆

不過我發現佢地有d真係好勁 差唔多張件真 100% 講左俾我地知
可以話 睇完 都唔會信 因為好似荒謬咁 點知真相就係咁痴線

搞到我而家信埋 強/輪 姦單野 唉

唔係唔係巴打辛苦晒，因為唔係個個都得閒成日mon po，或者可以整個證據整合，順時序由頭到尾講翻件事

721 811 831 902

試下呢個 我本身想做整合 但真係冇辦法 24小時 不斷推 所以放棄左 就俾曬d料 其他有心有力 巴打 幫手

link 人面第一段片就係 講 個手足 俾人撳係地下綁緊
(不過段片 唔知點解洗左)
片裡面義士有講到個名架 不過好難聽到佢講乜 ....... 之後 你睇埋落去就明

推 核彈

真心希望係炒車 冇手足犧牲

殺人嘅業力好大，呢世完咗有排落地獄受報

就算唔係真係落手果嗰，隱瞞事實令死者無法沉冤得雪，你哋全部都係殺死佢嘅幫犯

希望你哋諗清諗楚，究竟為咗呢個政府呢班高官，去承殺人嘅業力值唔值得，以後生生世世嘅輪迴又要受幾多苦難，先還得清今日種嘅惡因

天網恢恢，疏而不漏
不是不報，時辰未到

依家企出嚟講出事實絕對唔遲，希望你哋順從良心，講出真相，令死者九泉下得到安息

留名關注

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

生要見人 死要見屍

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Push!!!!!!!!!!!

請港鐵立即交出CCTV

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

屌 理得佢真定假
就算無死人都要當真做！！！！

沒錯 我之前有特登開post講spin去8.31是有力證供但是推唔到

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

推，希望有外文jj做文宣推去twitter俾外媒睇

怒推呀
殺人兇手

希望可以真相大白

推!!

輪姦真

tuiiii

推啊 今日講撤回就係想弄淡件事

推到警察變condom

721 85 811 831

P 牌照推啊屌

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

屌你地 有d膠成日起到問 fact check左未，
你E家係想知個真相，
未fact check 都推，
只要有輿論壓力，就自然易d接近真相，
就算之後知道炒車又點，
重點係迫政權交真相！

推推推推

Lm. So angry

一定要追究到底!

推，用盡一切方法拎cctv

Five demands, not one less

殺人犯

係唔係有post 講緊告去法庭要港鐵交片？

差狗唔係好鐘意播片咩？佢咁想自證無辜仲唔播cctv片？

黑警死全家

外國戰線講假撤回
本地戰線要繼續追究831

612 721 811 820 831 91 五大訴求 缺一不可

而排啲事太多，尋日林鄭假撤回好大可能係要side track 一般巿民對呢件事嘅注意喎

大家要大力推番件事上嚟呀！

一定要追究太子站(疑似)大屠殺真相！！！！
無論最後有冇死人
警察嗰日比CCTV影到嘅尚且咁兇殘
冇影到嘅一定更加殘暴更加不堪入目！！
唔可以比受害手足死/傷得不明不白！

一齊去逼佢交返cctv！！！
唔可以就咁算架！

尋日周庭條TWEET 10.7萬LIKE 5.4萬RETWEET大成功

啱啱佢出咗尋日831受害者記招
講埋啲男警摸女示威者胸，話想同女示威者扑嘢，同話佢哋曱甴 嘅言論

條TWEET郁得好快

日本人都勁鬧緊香港警察

This is important

生要見人死要見屍

推 呢單嘢一定要長期置頂

屌我連推2/5

推到支爆3/5

推到光復香港4/5

樓下接力5/5

加埋大量5毛不停話眾議長講既係自殺

唔理你信唔信 我就一定信了

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

太子站死其實是死了幾多人?
唔明

未到8點，已有一位手足在太子。

消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

所有體制內既都唔信得過

.

唔確定

puaush

發現SW

其實Er sir 係咁話網上傳既係假既
叫記者問； 如果we sir 覺得網上盛傳太子站內有人被打死係假既
叫落
警方要求地鐵直接對公眾公開當晚CCTV
有無死人立即就知啦
如果Er sir 堅持唔公開係咪即係間接承認已經打死左人！

有咩方法比全港&國際知道哩d事, 話心全世界知 太子站有傷者失蹤, 第二日幾單唔尋常自殺/謀殺/屍體個案, 政府封鎖太子站消息

推! 清算黑警

推2

(有片為證) 我發現到831警察插贓嫁禍 想偽造不利證據誤導法官

831 CCTV 還我真相

全部人推831 post 呀

唔好係真